由柴灣行去西營盤

只係3粒鐘，唔值得挑戰

留名

又行路

82轉18x挑機

其實唔難

咁你開post黎做乜呢